G爆

中國房企倒閉潮來了！至10月底已453家房企宣布破產

真正趕盡殺絕！中國 P2P 網貸機構已完全歸零

你爆佢都未爆

回血劍

香港都回緊
一句國安法洗黑錢

支爆講左咁多年，幾時爆到支那冚家富貴呀

共產黨式支爆唔會係資本主義式一插4成